4000蚊 不同意申請結果

有無人攞唔足 $4000?
我情況係咁, 幫阿媽申請, 私樓有我同佢個名, 但唔係佢交差餉, 係我交
但差餉寬減額點解要計埋佢? 呢個計劃係個人申請
佢無交差餉, 即係受惠唔到差餉寬減額
利申: 已經寫左信去不同意申請結果, 再加埋四季差餉單
唔該巴絲

笑撚左層樓落自己老母名
垃圾愚孝撚

派左收唔足？？？

即係佢真係有查？？？

定係你好老實咁寫左你媽有差餉寬減？

佢個差餉寬減係按物業去寬減，並唔係繳納人。
你阿媽有物業嘅一半業權，係物業半個業主

繳納人可以係業主，租客，有啲係移民咗俾親戚打理又有，乜人乜身分都可以做差餉繳納人。

搞清楚咩係差餉 咩係地租先啦

你交既係地租

差餉寬減額一早反映左係張單度

業權50 50 咪各佔一半差餉寬減額

好簡單既道理

假設個物業你阿媽有100%業權，
但繳納人係你，平時差餉單都係你負責交。

你又覺得你阿媽可唔可以話差餉寬減佢受惠唔到，唔關佢事？

派左, 收唔足
緊係有查啦, 容乜易

你係如實寫伯母有差餉寬減定佢查得出呀？？

人地落邊個名關你叉事

幫佢填, 有交稅 + 有自住物業

倒轉左啦
N年前, 18歲果時係佢落左個名

吓, 張表原來可以鳩填架

即係你如實報道咁仲查乜尻

直接打個折派錢